輸緊幾十票

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢